《你的名字》辦合唱上映會！上白石萌音與神木隆之介現場喊這句爆雞皮

日本動畫《你的名字》票房在全球狂飆，根據最新統計，日本票房已經突破日幣210億（約台幣58億元），動員人數超過1620萬人。片商近日特別舉辦「大合唱上映會」，觀眾可以一邊看電影，一邊放聲唱歌，導演新海誠，以及擔任配音的神木隆之介、上白石萌音親臨現場，男女主角還在現場重演經典對白，令全場粉絲嗨到最高點！

▲《你的名字》舉辦合唱上映會，觀眾可以邊看電影邊出聲唱歌。

日本觀眾看電影都十分安靜，今年特別推行「發聲上映會」，美國市場明年將跑輸歐日歡迎觀影中出聲吶喊，吸引大批影迷搶票參加。《你的名字》電影歌曲掀起全民熱唱，合唱上映會邀請觀眾入場可以歡呼、發出聲音、唱歌、扮裝COSPLAY等。神木隆之介說：「看到這麼多對電影有愛的觀眾，真的很開心！」上白石萌音看到觀眾隨音樂打拍子，感覺像參加演唱會，「大家超厲害，比角色還早念出台詞。」

▲上白石萌音（左）、神木隆之介（右）重現電影經典台詞，全場嗨到爆雞皮。

除此之外，神木隆之介、上白石萌音在導演新海誠提議下，重現電影中瀧與三葉的經典台詞。兩人低聲討論，由女方先開始，接著自己跟上「莫非我們在夢中，靈魂交換了！」倉促討論下卻呈現跟電影一模一樣的演出，贏得滿場歡呼及掌聲！

仆街以為真係有片睇，仲等我㩒左入去

多謝你

屌 一撚樣

same 心諗平時好似無preview

大大聲屌撚左出黎